有正職, 想考返個的士牌part time揸的士

上年考到車牌之後冇揸過車
如果特登買架車黎揸太奢侈啦
因為住得近平時又冇地方周圍去
成日想搵個理由俾自己揸下車
忽發其想 不如考牌揸的士
一星期揸1,2日
可以有藉口練下車, 見識下人生百態, 又搵到少少外快, 又可以認下路當遊下車河咁去下唔同地方
平時搭的士見到個的士司機都有諗過其實揸的士好似幾正幾好玩又幫到人
諗唔諗得過

你知唔知考的士牌要有1年p+2年正式牌先考得？

知呀 而家諗定姐

唔係1年p + 3年正式咩? 原來係2年正式